突發》中國駐美總領事館火警 使館疑似正在大量燒毀文件

Fire Reported at Consulate General of China in Houston

Afire was reported on the evening of Tuesday, July 21 at the Consulate General of China in Houston. Some early reports from police indicated that documents might have been burning, but this has not been confirmed.

The fire was first reported around 8 p.m. at the location of the Consulate General of China in Houston, Texas, Click2Houston reported. Police said they received reports that documents were being burned, but it’s not clear if officials were able to identify these reports or where the source of the reports was from.

The fire was reported at 3417 Montrose Boulevard, Click2Houston reported.

This is also the address for the China Consulate General, according to the Consulate General’s homepage.

The video above shows the scene, where you can see smoke in the area. Another video shows fire in the courtyard area.

This isn’t the first time a fire has been reported at that location. In August 2017, the Consulate General reported that an accidental fire started at the Chinese Consulate General in Houston, requiring the Emergency Response Mechanism in coordination with the Houston Fire Department. The Consulate General reported that no one was hurt and there was no serious property damage. It said the fire was accidental.

In 2017, the Consulate General noted about the fire: “The Consulate would like to thank the Fire Department of Houston, as well as the Houston Office of the Diplomatic Security Bureau of U.S. State Department for their quick and professional service. We also want to thank friends from all walks of life in Houston and beyond for their attention and care.”

This is a developing story.

push

當年stasi

領事館邊有可能火燭
仲難過糧倉

好撚直接

準備宣戰？

就快宣戰？

燒咗本黨員名册？

拜神姐

碎紙機都信唔過

以前日本都試過呢招

大笑左出聲

燒雞翼大火左

人地幾十年前係用碎紙機

燒撚左自己間館 扮野

存檔燒清光

此地無銀

斷交定開戰

如果係美帝嘅話我覺得碎完可以復原到

呢場係真火燭定係好似燒糧倉咁，做場戲畀支共/美帝睇？

退黨保平安

係

燒文件使唔使燒到成間館都燒晒呀
條友燒屍定燒文件呀屌

鬼節燒街衣姐

有方法執你啲碎再拼番

唔係焚化爐都無下話

燒還燒 點解可以燒到call消防

南越撤走嗰時論盡到要臨時臨急燒美金
特工名冊仲要俾越共執到

怕比人砌返

化寶姐 唔怕

當年伊朗人質事件就係用碎紙機搞到比班伊朗人拼番嚟捉人

珍珠港

拿文件出黎燒

燒野都唔識燒..

有咩文件咁重要要露天燒

可能燒落去同老毛老鄧督灰

近7月14燒元寶啫

支那做野真係好撚柒

太多野燒

同武漢巿 二氧化硫急升一樣

過兩日就話自己行得正企得正
美國佬隨時可以入來查

當時本身係想用火燒既
不過事情發生得太突然
燒唔切先至被迫用碎紙機

碎完先燒

或者夠期交report比老毛

其實用水浸完再攪爛佢會唔會好好啲

童工丫嘛

消防應該唔係自己call
係啲附近居民唔知乜事

啲紙漿點處理？塞住屎坑

睇Argo 都睇到幾十年前美國駐伊朗領事館都用室內焚化爐燒堆機密文件啦

屌會唔會係室外燒呀

放火會難過慢慢碎咩

FBI 告HACKER

唔洗美帝高科技喇
是旦叫百鳩幾人對住d碎都裁砌得番喇
當砌圖咁砌者

毀屍滅跡呀

翻版珍珠港???

點解要咁做？

準備走佬啵

唔好講近代，個個國家打輸仗都燒燒嘢先。Civil war當年Richmond都係咁燒

化比先人咁

真個d比左美國燒晒邊個知係真野

做戲做全套

Match

可能係間諜名單

最新消息話唔比消防員入去救火

橋唔怕舊

燒畀習近平睇?

電腦大爆炸

唔夠效率

沒事兒 bbq姐

做比邊個睇

支那人化左幾千年寶, 燒少少文件都燒到一pat 屎咁

夠料打仗

燒屍？

準備打仗了

碎完沖落屎坑會唔會冇咁明顯呀

唔食開煙咪無打火機

你處理過就會知，當數量太多嘅時候
燒係最好嘅方法

似真係諗住同美國斷交
咁係咪代表美國會同台灣建交

一箱箱紙箱 肯定係 美國廚師腸 同 巴西雞翼啦

成日潔潔格格知唔知自己好撚柒核突好撚柒

自我燒毁犯罪記錄

公司果部濕9機一次碎多幾張都食紙

當垃圾掉，處理完之後點做都無所謂

順便攞個火嚟bbq，夠環保

血漬係洗唔走既（好似係）

拜四角

有技術復原嫁

Push

珍珠港之前，日本都有銷毀大使館文件…

燒文件都冇用啦
美國點會放過支那

Stasi啲File好似公開晒

Open burning 咁撚多黑煙好柒

屌啦星 2020年仲用火燒文件

唔係火警，係毀屍滅跡。

可以，有一方法係水加化學品
再用工業用攪拌機去攪

岩岩捉左兩個間諜就燒文件

破緊地獄

唔洗去救火啦屌

露天用火燒咁大煙係人都知

要時間....曬乾 紙漿

撤回大使啦支那狗

擺明身有屎
係唔知舊屎係邊督

似係想毀滅證據多d

麻煩支那比返美帝消防同警力既出動費用

點解佢哋做嘢成日都有甩漏 中國本土 香港 台灣事件都係咁。

中國共產黨其實冇我哋諗得勁 咁精。個個都差不多先生，如果唔係靠中國四大發明偷 呃 拐 騙，中國一世都冇可能見到美國車尾燈

入垃圾袋掉就得
目的只需要不能再還原
又唔係環保回收

燒緊俾毛澤東拎意見，不過可能最後要燒多個翻譯員落去，好多英文文件

以前在港維修之蘇聯貨船必有一小形焚化爐(非常獨特)

等佢燒
唔撚好出動消防
還掂係別國內政嚟

Argo?

野味BBQ派對姐美國佬大驚小怪

ARGO都唔係露天燒啦

正常都唔俾嘅
治外法權

諗起滿清當年開始銷煙就係拎去燒
搞到d無煙癮既女人細路上晒癮流鼻水

唔好笑佢低能
其實燒真係最穩陣

而家d fire alarm 直去消防

偷襲珍珠港之前...

銷毀文件無standard procedure

揚左點穩陣

可能碎完再燒
個火先咁旺

拜神咩，燒得咁明顯

人地美國十年前拍Argo 都拍過啦

點解會有啲機密文件係外國咁得意

存檔死清光？

根本消防去都唔洗去
由9佢燒就岩

係咪打得啦？

碎完之後 擺落攪拌機 加水 咁就perfect

有人報警就要到啦

揚有乜所謂
佢唔比其他人入去就得
燒夠哂簡單

燒衣唔撒錢，成晚俾鬼鍊㗎…

快啲派錢啦…

d機密文件又冇晒，笑笑口say個sorry話唔小心煮麵食唔記得睇火你都吹佢唔脹喎

煮飯啫

宜家應該要諗點解佢地要燒
點解宜家先嚟燒文件
支那柒就預撚左
應該真係斷交+清人走

使唔使燒得咁樣衰呀

燒街衣姐
一陣屈返你班美國佬唔識中華文化

喺室內燒先守到秘密喎

屌 美國佬粒衛星睇撚住啦

想開戰

我知係我自己燒
你知係我燒
我知你知我係自己燒自己

吹咩？

死人最守秘密

搞到化寶咁樣

唔使驚到燒文件喎，點都會比人制裁，放心啦

一定要燒。。。大佬我放咗幾萬億係美國準備退休用
比人起到乜都無

屌自己靜雞雞碎左佢咪算囉

開戰了

順手claim保險呀ma

一話告hacker
就燒野
有冇咁岩呀

咸家high high high

有冇國際關係JJ解釋喺咩情況下會燒文件

要打仗了

可能困咗幾個死囚喺入面

做咩鳩
佢地真係咁蠢定下緊盤大旗
點解成日都咁樣

你知佢燒左d咩咩

推

得兩個可能性，
偉大既祖國準備開戰，或者完全同美國斷交
避免機密洩露

存檔死清光

估計跟尋日美國DOJ講既中國hackers有關

伊朗嗰鑊就係無燒就咁碎結果奶撚曬嘢

仲要成為國際新聞
全世界都知佢想做乜

燒黎做乜

準備撤走？

有鬼

點會呀 碎到一條條 我撈一撈個底都有排搵啦

燒當地共匪同留學小粉紅名單

4Chan /pol/版討論中：

美國可能自己都有份copy
你咪燒囉

有whistleblower今日拎左手指同HDD俾FBI

外媒報導咗係燒文件

補tweet

你知唔知年終有幾多case係靠執碎紙還原破 而加仲有ocr配合ai做還原

岩岩先開左個咩習仔外交思想研習中心, 但佢玩外交玩到同美國斷交

銷毀文件都搞到一頭煙，仲成日同一講支那人好文明

以前睇BONES 其中一集正正就係利用科學技術將D碎左既紙復原
所以最好做法係一把火燒左佢

又幾型

冇碎紙機？

會唔會係上頭叫銷毀..下面班細既聽錯左..燒毁

以前蘇聯廁紙都復原到
蘇聯廁紙原料係舊報紙，美國可以砌番篇新聞

Argo

依層你真係永遠唔會知

Breaking911段tweet啲comment

睇黎美國人醒了

笑撚到我仆街
點解支那人真係可以咁撚求奇

斷交都係被逼嘅姐
似開熱戰
支共撐唔到幾耐

碎完再榨汁

我要與你硬碰 以爆裂嘅高速旋動.gif

咪一樣

哇

咬定山埃丸

咁都要問

做乜唔用碎紙機算

珍珠港偷襲

Huston 呢十幾年比支共搞到紅過豬紅..

現今科技，一大堆碎左既紙都一定搵到文章意思，其實2戰同冷戰都會執碎紙黎分析，應該用特制液體去整花d紙

可能本身設計有
但係比人貪污無整到

推光復香港 時代革命

有心既邊會復原唔到，將張紙上傳放大
應該好快砌番如

利伸9up

咩戲?

逃學威龍

如果,碎得唔好,係可以砌得番
例如:1979年伊朗人質危機
班美國使館職員,因為火唔得,後尾用碎紙機碎

之前,伊朗搵班細路砌咗佢

歷史總在重複

燒左就唔存在啦, 想搵証明? 無喎, 燒曬啦, 仲可以老屈你美國佬燒我大屎館

偷襲珍珠港

中國人做野一向都係唔夠細心、粗魯、求其、唔會用下個腦和其他等等

斷交前嘅準備？

歷史文件，姐係冇用啦中國又贏

咪玩啦，知唔知林則除銷煙點解用銷唔係用燒
因為佢係先喺海灘挖個池，倒啲鴉片入去啲鹹水度，加埋石灰
石灰遇水就會滾起，啲鴉片就融哂入水度
到退潮嘅時候就沖哂出個海
乾淨利落
邊得嚟俾啲無煙癮嘅女人細路聞
唔識就咪衝出嚟柒
係近呢幾十年啲弱智公安先當眾燒

大陸糧倉一查數就會火燭

唸住燒左啲歷史文件扮冇發生過

淋一淋水文件更難破解

可能做比某D人睇, 已經燒晒,請放心....
.
.
.
或者真係蠢,唔係扮

打佢老母閪啦

用啲紙燒黎 bbq 姐

成班官不學係術靠關係上位係咁上下啦

乜撚野國家黎
搞咁多小動作 以為自己好撚惡好撚威
人地一打你 就喊撚曬口咁
又造子彈比人打共匪 加速師係咪好憎共匪

又會咁易火燭囉
領事館喎

可能有人食煙呢

多起上黎根本揾唔到幾頁紙就得

7月14優良傳統

滿清一開始燒煙係真係就咁燒
係撞晒板先倒入海
中國幾千年都係咁ga la

玉皇大帝話想了解下中美關係

但今次柒到 被人影住燒一箱箱文件

美國起訴兩名中國黑客 指控圖竊武肺疫苗研究及針對港示威者

唔知關唔關事
呢頭比人告 轉個頭走去燒文件
真係幾可疑

柒到，俾成堆大光燈照住

係咪諗住開打？
都好既，不過要問下班支共党員要美國visa定留返係鬼國

燒街衣

笑死

係咪因為關果兩隻間諜事？

直播燒文件

放火只會燒表面，你要燒曬要好長時間。最好係碎完先燒

連 Huston 都係？！
以為得 Flushing 果啲係咁 ....

SCAN晒入電腦, 再用AI TOOL去砌番就可以

用硫酸咪得

放心
如果真係絕密文件
一定有人有方法私下copy或影相
為保命又好
為利益又好
芝麻人就係慣性會咁做

分分鐘好快崔天凱帶晒一套完整版叛逃

邊有咁撚柒嘅國家架

好明顯隻手指有毒

時間問題

啲筆直落左格啦
土炮慳錢嘛

燒落去俾毛澤東啦

無撚用，留名睇口交部兜

有人放火
仲唔入領使館拉人

好心咁多錢就買部專用黎焚毁paper既機 減少d煙 用化寶盆燒有陣柒味之餘個個都知

up

係大城市中心露天燒文件真係弱智

二戰同冷戰唔駛用電腦，成個office既叻人慢慢搵個拑同你砌

講真有時我碎完真係會再剪

燒資料比人睇到，真係夠哂勁

雜種個女好似喺美國
燒咗班黨員美國位置姐

你啱
文化差異啫

d商人，留學生，科學家
肯定唔只支那人，應該黑人白人印度人都有

日本仔偷襲珍珠港前又係領事館燒文件

人哋無神論㗎喎

咁先係保持中國一貫特色啊嘛

睇吓argo 救參任務

碎紙機有機會砌得返

係伊朗當陣時都係用火燒

差唔多啦，你睇吓721就知啦

口交部： 我地中國人燒下衣紙唔比呀？

7過關家姐wo

一定唔會用條狀碎紙機
起碼都粒狀 但火燒係最穩陣

有進步，

當年中銀注美行長係紐約辦公室入邊燒文件。著警鐘消防到埸再報警

之後罰佢錢

點解可以咁柒

其實食咗佢先最安全

點解過咗咁多年都發明唔到一個國家級銷毁文件嘅方法？

唔可以搵濕布包住個sensor喺室內燒咩

莫講話碎到一條條
就算碎到一粒粒細正方形
影完相交俾AI砌話咁快砌好

佢地做依D 野又驚真係著火燒到自己

食相好難睇

同燒糧倉一樣 中共只會用燒 將嘢delete

放入王水得唔得？

邊有咁多王水？

其實碎完再濕水整爛唔得咩

收嘢喇曱近平

唸起偷襲珍珠港

拜四角玩大咗

on9到覺得人地真係唔會mon住佢咩

燒完啲衣紙都仲見到冥通銀行啲字，何況你咁大量仲要喺a4紙

Pish

佢燒得咁急
可能星美國短期內會同台灣重新建交
中國跟住就會同美國斷交然之後撤出大使館
所以而家就好似當年美國突然撤出南越咁
狂燒機密文件

要睇下爛成點
都有機會還原到部份
但用機攪記得還原唔到了

公司都用緊碎粒狀啦，無人用條狀㗎啦

預備走路
推

最快最 effective 嘅方法係用火，如果領事館比人圍，都係用呢招

共黨係無神論冇化寶經驗
臨時臨急叫佢哋就地燒咁多嘢係勉強咗佢哋

我知
但可唔可以研發一部有快速火燒功能嘅機先

其實會唔會關Hacker 事呀？

文件喺大使館入面，美國政府唔入得去攞

唔好個個話Hacker 就係咁Repeat 啦

咪焚化爐
一疊隊入去 㩒制燒成灰
呢d燒衣咁
你一疊掉落去又燒唔透 要幾張幾張掉

夠高溫既焚化爐就得
但用濕鳩化寶爐就真係好撚醒
上環文武廟個爐都先進過佢
起碼冇咁大煙

碎粒，再拎去浸水都得啦
係咪買唔切碎紙機呀

除非佢用手寫
唔係嘅要燒埋部Printer/影印機
特別如果係大影印機美帝點會破唔到

咩人嚟？見佢係咁狙擊郭文貴，同話報案

佢唔可以在室內燒
美國消防條例係一定要set煙霧感應器
一響就call消防

攞個冥強燒都廢撚事....
直接一把火成間燒

咁宜家同call消防有咩分別

唔似係關fbi 捉到兩個支那鴨客事，因此美國都唔入得去領事館攞料

咁急燒野，比較似係珍珠港前夕

佢都諗唔到第3個方法

燒到咁揚通晒天唔知會唔會俾上司丙鑊金

其實驚乜？領事館有特權結界驚閪人入嚟搜你咩

我睇戲見過，有啲領事館入面真係起左個化寶爐個物體，in case 要大量快速燒燬...

除非驚內鬼流出啲文件

嗯 如果有結界就唔會有argo 啦

燒衣紙咩屌

佢無諗過有其他人幫佢call消防

室內燒=燒炭

睇戲見過, 但係一秒就可以燒毀晒機入面既嘢
然後再入紙再一秒燒毀

宜家唔驚，到真係驅逐你時個外交特權就會無左，啲機密文件就比人睇曬

This isn’t the first time a fire has been reported at that location. In August 2017, the Consulate General reported that an accidental fire started at the Chinese Consulate General in Houston

偷左美國好多料

好似毒犯倒白粉落廁所咁

燒罪證
例如生化恐襲

美國驅逐中國駐美領事館成員，週五前離開美國

人哋用衛星24小時監視住你
點會喺室外燒嘢咁搞笑

中國特式

燒比老毛睇

不過中國啲垃圾係做唔到特務，錯漏百出，之前華為賣野比Iran啲email又係on99

一係做戲一係做比中共睇要交貨，一係低能
作為支那人唔會咁撚唔小心掛，響大陸d路人都知自己比人監視
都有機會佢係燒比中共睇，因為間諜從來都會好易變成雙面間諜

突發：美國驅逐中國駐美領事館成員，週五前離開美國，所以領事館緊急燒文件

支那狗真係

燒都冇用，話唔定一早已經有精美份子copy左一份份副本，等機會投奔美帝出賣祖國

一定係

王立軍

係咪即係做再造紙？

佢本身好似係郭文貴既人
宜家想爆佢料

領事館係果個國家既領土
消防條例應該用唔到落佢度

以前做Interin 派屋宇署驗樓order
有張order地址係唔知邊個小國既領事館
上面無人留意到我又on99照派
之後比人屌到仆街

千人計劃 一鋪清袋

係咪同今朝單新聞拉左2個華人有關？
偷取武器設計圖/武肺研究資料

領土還領土 起樓要入紙同比人批唔批嫁嘛

睇過軍火之王都明白碎咗都可以砌返轉頭

碎完加水搞到變糊都好過燒呀

一張ok
幾千張就唔得

領土範圍係自己國家法例先適用
要入紙應該都係入返比自己國家

室外燒=出賣國家

你真係當共產黨係靠能力上位?

第一 幾頁紙嘅資訊已經可以好嚴重
第二 你係咪當超級電腦係廢當ai machine learning係廢 所謂嘅多根本一d都唔多

燒衣咁燒...

火足鳥

甘翅修眉鳥

係咪煨番薯咋

唔係火燭

美國政府玩嘢嘅話，叫消防即刻撲熄佢

識喺室外燒算醒啦，如果真係室內燒單新聞就會變成 「中國駐美總領事館人員集體一氧化碳中毒身亡」

中共開戰前準備，唔通又想偷襲珍珠港？

明爐燒鵝

其實燒完有冇機會還原到？

你打"領土還領土"個陣有冇用腦諗下咩叫領土

一陣好似電影咁
燒得唔好 比風吹出嚟
俾人執到就好笑

無間道咁

我係黨員!
邊個知呀

YEAH

即刻人工雨

好似未拉

FBI通輯，可能同呢件事有關

用碎紙機既後果

人地就銷毀 佢地就真係燒毀

就到孟蘭節燒野姐

我見過破地獄破到燒著件衫

我覺得係集體燒左d護照，集體留美。

咁撚多間諜 有排燒

瘋狂加速

碎完之後沖去廁所得唔得

屌，連片都畀人拍埋

參考沙特

一路燒一路叫大大收野？

德國人寫程式將碎紙合返埋，上年睇館見到

中國自己咁多武漢貨櫃焚化爐唔拎個去用

喺屋頂燒烤又要你美國人管呀？

我唔係咁睇，可能佢諗住唔覺意燒死幾個
話晒人係最唔安全